世紀難題，香港人有幾鍾意旅行?

經過山竹一事之後，已經分辦唔到香港人鍾意返工定旅行多啲

好似無乜嘢可以阻到香港人返工的決心